香港人睇連登高登 鬼佬睇咩

無知一問 啲鬼佬睇咩forum
有啲咩好有影響力既forum
美國英國個啲

Reddit
8chan
4chan

四陳
定我做左直必？

唔係啊屌 想學下英文

Yube8

youporn pornhub

hackernews

Uwants

其他比人講左
Quora 都唔錯 D人既討論水準比較高
學到野擴闊眼界之餘仲學到英文

Quora